今日中共、港共不停開招記，警記招史無前例仲未完，為嘅係留低啲記者，唔俾入機場?

機場手足，走啦

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

點會全部記者係曬同一個記者會

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

機場有冇直播車??
據聞等陣連電話都上唔到網，仲有直播??

有機場直播
手足都唔肯走
好擔心

你估全港就係得兩個暴政記招嘅記者咩？

now 331同蘋果都有記者入咗去

sorry 㩒錯